سياسة الاستخدام الخاصة بالمنصة
-	تعريف بالتطبيق وطبيعة عمله:
تقدم منصة I-School خدماتها للمؤسسات التعليمية من مدارس ومعاهد، حيث تمّكن منصتنا إدارة المؤسسة التعليمية من سهولة إدارة كافة أقسام المؤسسة بكفاءة ودقة عالية.
تتكون المنصة من الأقسام التالية:
o	قسم إدارة شؤون الطلاب.
o	قسم ذاتية الموظفين والمدرسين.
o	قسم الامتحانات والوظائف.
o	قسم الأخبار.
o	الحضور والتفقد.
o	التقارير والملاحظات.

-	الفئات المستهدفة:
تستهدف المنصة جميع المؤسسات التعليمية ويمكن لجميع العاملين في هذه المؤسسات من إداريين وطلاب ومدرسين من استخدام الخدمات التي تقدمها المنصة وذلك من خلال نظام صلاحيات مقيد من قبل الإدارة.

-	توصيف عمل التطبيق:
تعمل المنصة على تحقيق هدف أساسي وهو تسهيل عمل المؤسسات التعليمة وسرعة حصولها على المعلومات بدقة وكفاءة عاليتين، لذا ومن هذا المنطلق فإن منصة I-school تعمل على أتمتة عمل المؤسسات بكافة الأقسام التالية:
o	قسم إدارة شؤون الطلاب: يحتوي هذا القسم على استمارة الطالب التي تشمل كافة معلوماته وأرقام التواصل مع الطالب ولا يحق لأي شخص تعديل هذه المعلومات إلا بموافقة إدارة المؤسسة وضمن صلاحيات معينة تمنحها الإدارة للمستخدمين الذين يحق لهم إدخال وتعديل هذه المعلومات الخاصة بالطلاب.
o	قسم ذاتية الموظفين والمدرسين: يحتوي هذا القسم على معلومات المدرس والموظف من اسم وكنية وأرقام التواصل بالإضافة للشهادة الحاصل عليها والمستوى التعليمي.
o	قسم الامتحانات والوظائف: يعتمد هذا القسم على تسهيل عمل المؤسسة من حيث الإعلان عن امتحان أو ورقة عمل بالإضافة إلى سرعة وصول العلامة للطلاب من خلال حسابه على المنصة.
o	قسم الأخبار: يمكن لإدارة المؤسسة التعليمية نشر أخبار تتعلق بها وهذه الأخبار تكون خاصة بالمدرسة ويمكن أن تكون موجهة لمستخدمي المنصة أي يمكن إرسال خبر خاص فقط بالمدرسين أو آخر خاص فقط بالطلاب والموظفين أو خبر لجميع مستخدمي المنصة
o	الحضور والتفقد: يسهل هذا القسم عمل الموجهين في تسجيل الحضور والغياب كما أنه يسهل إصدار التقارير الخاصة بالحضور والغياب وإرسالها للأهل على شكل ملفات PDF بسرعة وكفاءة.
o	التقارير والملاحظات.

-	حقوق المستخدم ومسؤولياته وآليات الحماية والخصوصية لمعلوماته:
جميع المعلومات على المنصة هي مسؤولية المؤسسة التعليمية التي تستخدم المنصة وهي ملك للمؤسسة التعليمية ولا يحق لأي شخص استخدام أو تعديل أو حذف أي من هذه المعلومات.

-	حقوق الجهة المسؤولة عن التطبيق وواجباتها:
يحق للشركة إيقاف الخدمة لدى أي مؤسسة تعليمية في حال مخالفتها للأمور التالية:
o	عدم الالتزام بالدفعات المالية المترتبة عليهم.
o	عدم الالتزام بسياسية الاستخدام الخاصة بالمنصة.
o	 لا يجوز استخدام الخدمة إلا للأغراض المشروعة ووفقًا للشروط 
o	لا يجوز استخدام الخدمة بأي طريقة تنتهك بها أي أنظمة أو قوانين محلية أو دولية معمول بها
o	لا يجوز استخدام الخدمة بأي طريقة يمكن أن تعطلها أو تثقل كاهلها أو تتلفها 
كما أن الشركة تضمن لجميع المؤسسات التعليمية كفاءة عمل المنصة دون وجود أخطاء برمجية وتضمن تقديم أمور الدعم الفني والتقني للمنصة بالإضافة إلى تدريب إدارة المؤسسة على استخدام المنصة بالشكل الأمثل.

فسخ العقد
يجوز لنا إنهاء أو تعليق الوصول إلى الخدمة على الفور، دون إشعار مسبق أو مسؤولية وفقًا لتقديرنا الخاص، لأي سبب يتعلق بمخالفة الشروط المذكورة، وسياسة الخصوصية، وأي مشكلة خرق للوائح القانون المحلي أو الدولي بشكل عام.
إذا كنت ترغب في إيقاف الخدمة، يمكنك ببساطة التوقف عن استخدامها
تبقى جميع الأحكام والشروط التي لا يجوز إيقاف مفعولها عند إيقاف الخدمة، على سبيل المثال لا الحصر، أحكام الملكية وإخلاء المسؤولية عن الضمان والتعويض وقيود المسؤولية

-	تعديل سياسة الاستخدام:
يجوز لنا تعديل الشروط في أي وقت وإخطارك بذلك عبر البريد الالكتروني. 
استمرار استخدامك لخدماتنا بعد نشر الشروط المعدلة يعني بأنك تقبل التغييرات وتوافق عليها.
إذا كنت لا توافق على الشروط الجديدة فيمكنك أن تقوم  بالتوقف عن استخدام خدماتنا. 




